物理勁嘅同我入尼，個蓋塞左係個pan度

點算

倒d ky 落去

留名學野

熱脹冷縮

放落冰櫃到

用槌仔打中心位置，入中路

利申 9up

你準備上位 準備定camera拍片

燒翻熱個pan

youtube 有片,可以參考

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

空氣膨漲彈返個蓋出黎

好有舊登感覺
上高登問 個蓋痴左係張枱到點算

倒d水入去先

鐵沙掌

第一時間諗起

燒熱佢, 入面空氣彭帳就自動開得返
(唔好話我知你事先抽到入面真空, 如果入面真係真空, 你應該都可以拎周圍都真空, 咁都可以開得返)

放d冰係個蓋面，等3，5分鐘

個蓋有窿

用隻手指塞住

關物理咩事
買新pan咪得

利申 物理撚